[殺G警猴] 泫雅今次係咪玩撚完？

仲以為開國功臣會冇事，點知都係

一雞死一雞嗚

泫雅賺夠, 係時候俾後輩賺下

咩事？

舊聞同E Dawn拍拖俾人發現

咩舊聞？

淨雪條仔咋

拍拖唔係一段時間啦咩
仲好高調TIM

條仔就真係玩完

淫雅本身都走下坡
啲歌愈黎愈唔掂
又整到唔知似乜
就算冇呢單野都係收緊皮

無錯，近年無一首歌hit
不過佢不嬲都唔係紅得去邊

唔係俾人發現，係佢自己on99自爆

佢係紅人唔紅歌
完全唔合符常識

依家個樣膠到震
bubble pop 同 gangnam style 嘅 mv 入面泫雅已經唔同樣

如果佢唔擺條仔上枱
佢會即刻收皮
話佢胸頂條仔好淫

過氣老雞

條仔應該日日都要屌泫雅做愛發洩

佢搞咩 明明當年同iu齊名 kpop兩大solo 依家沉到...

不嬲啲歌都唔掂
iu啲歌可以日日聽
但你會唔會日日炸hyuna啲歌

Iu有咩歌？無聽過

good day
u&i
red shoes

咁冇辦法啦，Iu歌同造自己作，好聽得黎有意思，唔可以咁比

*歌同詞